極危險 連㛃媽像也失調

還是我太犯賤或是我太介意 每晚輸錢

妳的高位還言猶在耳 已分不清楚我位置

走啦抵撚死

利申： 長揸GME